金龍冰室係咪藍店?

餐牌同龍門冰室一樣
龍門鋪面用黃色
金龍就同藍色
老闆係咪想做個對照實驗，比較黃、藍色經濟圈既成效?

金龍=銀龍

龍門老闆屋企人開
分左家 但仆街黎 絕對藍店